誠哥打唔打風都係贏家，百佳比班師奶阿婆掃撚哂啲貨

李生旗下天文台協助促銷死貨。

啲撚樣無特價都照掃

就係咁先高明。吉之島都要感謝日有特價先有人搶，百佳原價都可以令你搶。